[ 突發 ] 酋長球場被球迷投影大型 Wenger Out 標語

ching ho ball

呢句真

大逆不道

雲加又贏,應該係第一個領隊比咁叫躝
正常未比球迷叫躝之前已經炒左

笑笑笑 笑你老味咩死🈲️💊🐶

我求下你走啦死老野

高汁

同左膠掛我要真普選有咩分別

牙雲轉左三中堅之後好掂喎，咁都要Out 🖕

好波呀